- Folder img dipindahkan ke:
	rangkulmereka > storage > app > public

- buat folder baru pada directory hosting bernama rangkulmereka

- copy semua isi folder rangkulmereka(kecuali folder public) kedalam folder hosting rangkulmereka

- jalankan rangkulmereka.asibu.com/createsymlink.php

- hapus file createsymlink.php pada folder public_html